美中會談場大龍鳳夾咗幾耐

？

小朋友齊打交一樣